其實某國高官每日既生活係點過

以下純ff︰

朝早搵個大波情婦執一劑先
跟住食個早餐,同班手下傾下各地掠水進度
食個晏上下網,訓兩粒鐘,搵第二件大波情婦又執一劑,
收下風上頭有咩消息,見下d入黎拉關係送野既商家佬
跟住食定偉哥
同d商家佬/其他高官出去大吃大喝再一齊玩女淫亂party到天光
第二日又loop過

居然冇數銀紙呢part， fail

高官唔洗自己數下嘩

越高先越要自己數，唔通等D手下攞住自己D痛腳先開心

同埋D錢基本一疊疊，咁都仲要假手於人？